立法會/區議員應否減薪？

開放討論

佢地好似稱係捐比抗爭者